美孚人要抗爭唔該自己去，外區人亦唔需要出手再幫！！

推上熱門：美孚人，今晚7點

你班中產成日想假手於人，要人地幫你爭取埋

要黎就自己黎